如果柯南出真人化 N賓飾演柯南應該好有睇頭

用針拮小五郎果part根本做返佢自己

其他果幾個小學生可以搵返他首一個扮哂

沙基利都可以扮小學生

我D POST成日唔過兩頁 我係咪就係美斯?

系！